每次老麥加價都會出十幾日$10優惠畀班港豬 呢到屌完加傾 嗰頭就排晒長龍買$10

呢頭屌完加價 打錯-.-

加極都係最平

我都想要麥樂雞

我依家買過嚟？@@

原來聽日 我聽日buy

$10 9件

番緊家食羊煲

梳 依家先睇post
我出緊去買褲